[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 88

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

兩個月後就自由喇

可能由一個地獄去另一個地獄

唔知自己中咗1001

You always都係咁

佢渣

真
你勁啲

我都渣

對唔住

下次唔好咁渣
如果唔係冇女

有仔就得

冇下次㗎啦

信住先

咁你究竟係巴定？

絲

我成日以為你係…sorry

手機好似壞壞哋

cda🤤🤤🤤

冇嘢吖十個有九個都以為我係巴

我知你係cda🤤

唔係呀我以為你好似個名咁係偽娘

🤤🤤🤤

早
一陣再

你又對邊個狗衝？

有奔周

早

同個ex分咗手年幾，本身以為自己已經放低咗
點知呢排見佢溝緊第二條女，我發覺自己好唔開心好在意
可以點啊嗚

7歲（減咗30之後）嘅肥仔波

早...

睇開d睇第二d野

但係有奔周

好悶

先化妝再落妝

大了，上屎了

🤤🤤🤤cda ho jen ar

係全部人走

食屎啦你

點解... 一手, FC by me

Proved✅✅

唔捨得2382 今日都幾乖吓

Hee~ 近期做gym 入秋就跑多d
你每次跑開4 5k？
可以練吓段速 我都要練

我上網見其中一個方法係 每k set時間達標
然後每k為一set 每一set完緩步行唔知幾多秒再黎下一set

之前買個護膚品 送既仲多過買

無所謂 健康野做多無壞

好有恒心
我都無特定餐單
所以身型唔fit

cda🤤

cda

人呢

假㗎

我係一個麻甩嘅絲打

突然間覺得你好似我一個同學

你中唔意中意佢😼😼😼

冇咩同佢講過嘢

已經食咗一星期儲錢買衫嚟見你

噉你要同佢講多啲

有機會先算

唔掛得知無囡囡同我傾

我都係ching 依家乜系

而家咪同你傾緊

啱啱做咗柒嘢

好柒吖我

y...我仲柒

應該我太肥

有陰影了

唉
對手太強
埋去爭自己都唔好意思

cu engine大把女我ive全男班

ching ust噉勁

我有個fd話冇咩女喎

有大學生fd, 屈機

師兄嘛

有人針住我負皮

哦，之前去飲嗰啲

唔係嗰個吖
讀engine嗰個毒撚嚟㗎

記性咁好嘅你

engine == 毒撚認同

畀人摸

不過記書唔叻

是

諸位好~

你好孤孤

好耐無見~

係，好耐啦，我七碎呢，都有七年無見

溫緊書XD 寂寞同學和雲醬呢

佢兩個有冇路....一手本領教教你?

engine=毒撚

皓賢BB

超耐無見，近來可好~

yooo

做乜撚

Yoo枕醬

想你

搵日食仙后

好

男兒當入窿

漫畫好靚靚

同我玩緊跑online

見到啲人1 pair pair

cda😢😢😢

鬼塚英吉

化妝再落妝

Same

沖完涼未？

cda!

下堂教tot

唔好咁對我啦

有咩做

Bada

屌早小小同佢講啦 好過拖住佢仲sad

好想有我理想型出現ar

我知道咗會針。。？

同男朋友鬧交，冷戰咗一星期，疑似被分手

玄睇太子站、新屋嶺

1.黑警外強中乾
2.衝衝子不要硬碰 hit and run 不要送頭
3.將來要解散警隊
4.要抱有希望
香港一定win，美國是關鍵。

呼籲所有受害人挺身而出，開記者招待會爆大鑊。

香港兩大邪陣風水已破。
大嶼山寶蓮寺鼎腳嘅基本法等您去參詳。

去時事台la dllm

點解 覺得自己好衰？

無 原來唔係理想型

唔搵佢

借你塊面

FF型

但拖住佢仲賤

肥死小妹啦

快啲死

A拍住先
B分手
C做sp

If I die, you die with me

A and C

無唔忍心呢回事 你已經傷害緊人

真 比我寧願早d知

Me too

有咩問題 無問題

I die(true) | you die with me (false)

if I die, then you die with me (false)

QED

我中意你丫

依個post個個絲都比你中意晒啦

我專登食一個星期屎慳錢嚟見你

巧滾動 咸了

是！！！

知道就好 你一直落頭唔講更仆街 其實拍落有咩令你覺得後悔？

訓覺

第二面睇，反而你係認真睇，有幾多人碌鳩嗡得就噏你知唔知?

係

早小冰冰

早肥波波

仆街早

早晨

CLS

無手機嘅一日

佢bot

Real

有d唔開心
最近同個朋友生疏左 我唔知係咪自己有咩做得唔好先咁樣對我...

以前係close左兩年嘅大學同學黎

哼我緊係啱啦，麻媽成日話我叻叻....駁咀

材料$1400...仲要3-4個禮拜先有，果斷攞番電話等

希望無人入咗黎TM

記得以前nokia蕉仔

返屋企途中，聽到啲廢佬講嘢，唉... 可以無知到咁樣

即刻駁嘴

經過依幾個月我深信已沒有回頭路
香港會慢慢變成澳門
即使不忿但亦不能改變事實
難怪咁多人自殺 好多本身都有精神困擾所以崩潰
自身無力而要硬行被接受的感覺 真的不好受

我老母都係

有時真係唔夠佢哋講

我已經放棄咗
佢今日仲同我講我考到大學都唔想俾我讀
好彩唔洗成日見

…無啊…

咁你自己小心啲啦我唔入嚟睇你

勁

只係時間既問題 基本上唔會好轉

午安

唔想拍拖
個人好攰

依家拍緊

拍拖拍到個人好攰

冇辦法㗎喇政見立場唔同除非你說服到佢如果唔係真係可能要去到分開始終呢啲嘢好嚴重

我曾經都相信友誼「永固」
而家只覺得多數友誼「已故」
人生真係甚少人可以陪自己走到終點

純抒發唔洗理我

早一早就唱歌？

唔好

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

唔好，就算一齊在佢都會繼續在意個EX

除非你唔介意三人行

我想講呢，我哋和理非嘅戰線仲多，仲好打過勇武派。例如我係做貿易嘅，咁我哋上海有間廠，香港有office，美國公司有客。之前公司氣氛都好和諧嘅。但經過付國豪機場一役之後，上海公司啲同事成日打電話落嚟，少少嘢就鬧我哋香港年輕同事囉，又話做乜示威者打警察喎。咁我哋同事都冇理佢呀，但係佢都唔停口囉。另一個就每個禮拜都send好多mail落嚟少少嘢就發曬癲咁樣鬧我哋，要我哋道歉多次為止。以前冇㗎，以前公司氣氛都幾公事公辦，無傾閒偈既。就係呢啲上海大媽無啦啦發癲鬧我哋香港啲人，搞到我哋都一齊唔答佢任何問題。終於有個香港同事忍唔住去咗國家安全局嗰度舉報呢個上海同事!詳情我就唔知啦，但係2星期後。公司就唔準這個同事一個人跟曬一個客，要佢分一半手頭上嘅嘢畀其他同事跟囉。所以話前線係沒分任何人。請大家要用盡所有方法去抵制野蠻人，等佢地知道香港人唔係好蝦既! 香港人，團結!

link:

按完條link話private既?

答錯題/超時

無得重新答多次?

比你個tg我unlock

@chickallchick

ok 了

邊度有

壓力大可以做咩減下佢

我同一個女同學連續tg左一個星期，不過都係傾啲好表面嘅嘢，點先可以傾深入d同埋今晚add唔add佢好（平時係我做主動add）？
利申：對佢有feel

早小心心

蝕咗錢

我都蝕咗

$4000本，蝕咗600鬆啲

同ex分左手2-3年 以為已經放低 但近幾日又諗番起佢

我白滑既pat pat坐得多，蝕咗

新人留名

拎起放低， 拋起，再打過關抖.... 玩花式咁樣

好撚奇怪 可能根本冇放低過 m到咁 久唔久又黎一次

回憶姐，但將來係點都無人知，可以既話隨心

飯腳都好重要㗎

梗係隨心啦 都唔可以點 只係諗番起都有少少唔舒服

擺低手機出去跑步，翻來沖凍水涼，食餐宵夜，訓覺

識咗已經一年 佢比我大 成日單獨出街 對對方嘅野太熟悉
仲有冇機會追到佢...

R到出血都無

....依期好多浮C

今日開完男神波 佢一定愈黎愈唔鐘意我

咁冷清嘅

我男神都唔鐘意我

冇人

好耐無見
唔知仲有無人記得我

同女朋友嗌完大交覺得個感覺唔同左
好撚sad

事非講不盡

求救

切J 道歉

你試吓遲啲先問？可能佢未定到時間呢仲
唔通張張snap同你講未決定到咩
放鬆啲啦

冇吖！

[member]我知溺愛原名係請拋棄我，好正呀首歌。

攝氏零度Bridge又係正，相對論合唱版好過獨唱

曝光呢首好鬼好聽，bridge正呀［/member]

諗唔到轉行轉咩好

你最啱做popo

好煩

咁做保安囉

好掛住ex

廿幾歲就做保安

咁咪搵返人囉

有咩問題筍工
坐喺度冷氣

點解無啦啦講呢啲嘅？

我淨係記得個mv啲女仔圍住佢轉

ching 唔係齋坐係度㗎

我又唔覺得係低成本喎
請啲女呢都係要錢㗎

喺台灣讀書想休學，唔知點同屋企人講，但喺我機票都訂好左

哈囉

奔周絲仲唔訓?

又係, 兩年啦.....好似唔係好覺有兩年, 可能日日上黎

上咗嚟兩年？

我依然都係七碎都係咁

都係

你究竟係邊個
攝氏零度你都睇過？

你好得意

你咪先斬後奏咗囉

我知呀但係好少人有聽過呢首

真

明白

努力盡力便好

一直等緊 吸收過以前經驗 一chur就出事

咁我哋係知音人
聽埋悲劇人物同埋感情用事

原版upbeat啲

...你既兩年，不同我既兩年

你係加數，我係白白滑滑 永恆既七碎

人太dry，搞到啲鼻涕有紅色一點點

如何療傷
日日起身都好辛苦

我明啦睇睇吓

我講笑啫

邊一方面？

情傷

唔關事係轉天氣秋天嗰陣乾燥咗啲啫
你就一年365日都係咁dry

所以咪等緊女友出現
btw 今日真係乾咗啲

你就要睇下可唔可以走出呢個傷痛
一般嚟講有悲傷嘅感覺係好正常，因為你曾經投入過，所以當你走返出嚟嗰陣先會感覺到十分悲傷
當初你就係太過投入呢段感情係好正常，然後而家就忘記唔到佢，同佢過去嘅回憶如果係美好嘅話就唔需要刻意忘記如果唔係畀自己太大壓力之如就忘記就忘不了，等佢keep住喺度但係唔使時時刻意去記住佢，如果時時刻刻諗住去忘記佢嘅話就會個腦海入面成日有嗰件事，搵一啲新嘅寄託，未必係新嘅戀情可能係新嘅興趣，例如去學下整甜品咁樣，抒發情緒寄託於其他喜愛的事物，咁會好過你執著返一啲過去嘅事情，如果你選擇同佢重新開始嘅話就先畀佢睇下自己係咪ready好，ready好咗自己已經改過當初錯誤嘅問題，畀對方睇到你係有決心去改過畀到安全感對方等對方重新信任你
如果當初係因為對方錯誤而分手嘅話，咁你就要睇下會唔會因為對方再有差不多的事情 ，而導致分手，浪費時間重新接受後，都沒有好轉

下年生日搵返佢 我會努力做好自己 不過希望嗰陣仲係單身

俾一年時間調整自己係好好㗎加油呀
希望你盡咗力就好，唔好到時做唔到嘅話都好後悔同埋負面情緒，唔值得

食咗嘢未？

一食嘢就想嘔

佢無理我

點解我講個問題出嚟
你要對我用冷暴力？

想要女

同佢一齊嘅時候 會成日打機唔理佢 嬲起上嚟會口不擇言
叫我減肥又唔肯 由依家開始要努力改善 下年搵番佢！

因為佢唔想正面承認或者面對問題囉

佢到而家都冇搵過我

話說ikea餐廳仲有無pizza食?

荃灣分店有

頭先啲水牌唔見有

可能唔再出
轉第二樣
雪糕都每期唔同口味啦

睇咗lovelive

毒撚睇嘢唔同啲

蝙蝠man個對頭

最近整親要休養
太得閒亂諗野
想搵人傾計但唔想交友app

咁咪喺連登傾囉
不過點解條褲太長？

人生得矮條褲咪長

跑遠咗喎

唉，借酒消愁中

好想飲 無人陪我飲

我在家自隊中........

有冇人未訓

一齊

乾杯！

Any 未訓

鐘意左一位有男友既女同事 心動左

Meeeeee

我

撬人牆腳好仆街

細心傾聽中

關係呢啲嘢講緣份 冇得強求 朋友又係 女朋友都係
未必一定係自己問題
工作壓力大 或者可以搵啲自己鍾意做嘅嘢喺放假嘅時候舒緩下？
如果真係自己搞唔掂就要去搵幫手 死唔係解決嘅方法

唔怪之得我鍾意著短褲

我相信手師兄會陪你飲

但係平均配速耐咗

你講啦我見到就會覆

同無名指一樣係婚禮嘅歌

大家要留意 銅鑼灣世貿捉咗三男一女 請大家搜尋他們的名字免被失踨

咁早就崇光

唉個女仔無覆我啦 唔個佢想試我等唔等得定個人叫

（女朋友）將我地既ws對話send俾佢老豆睇

我真係好撚嬲
話說頭先食飯既時候襯佢去左廁所，唔小心望到佢同佢老豆既whatapps

內容大概係：我同佢講（既然你未準備好扑，但係可唔可以體諒我，我都有正常性需要，咁可唔可以用其他方法幫我解決，例如手）

點解咁私隱既野都可以同屋企人講，真係嬲

Ps:佢同佢老豆fd到似朋友多過親人
同佢一齊3年，佢係處

好嬲 又唔知可以點做 好過份

近排唔見兩年既fd 突然whatsapp我
問我地頭先係咪同一架小巴？
太耐無見我唔識點答 又有小小唔開心
因為兩年前我地好fd 由中學開始fd 又住附近 以前一個禮拜至少見一兩次keep contact
但某段時間後whatsapp佢 佢唔應我
打俾佢又話番工好忙 無時間見面
同佢講我唔開心佢都無反應
後期寫咗張postcard俾佢 我話擔心佢點解咁耐都唔搵我之類既嘢
隔咗一排佢終於whatsapp番我話佢無事
咁我問佢究竟點解唔搵我 佢又係話忙
我講到明我好嬲之後 佢都係無咩回覆
嗰排真係好唔開心 心諗點解識咗咁多年突然玩消失
平時經過佢屋企附近會擔心如果見到佢 同佢講咩好
不過so far兩年黎都無遇到
ig又unfollow咗我 而我仲有follow佢 心諗無理由咁絕
但又俾我見到佢story打機 明明住咁近但無時間搵我仲有時間打機 一諗又搞到自己唔開心

隔咗咁耐依家又whatsapp番我究竟想點
我有同佢講 我好好奇點解依家搵我
佢淨係講話咁啱見到個背影好似我就whatsapp問我咁
真係唔識點答

整親出唔到去，睇家國大事新聞又嬲，唔睇新聞又會諗兒女私情

今日出咗去 見到好撚多勇武比狗拉咗已經好唔開心 仲要比老豆老母發現今日出咗去 屌到我飛天 又情緒勒索 講嘢難聽過粗口 真係好撚辛苦
利申老豆偽黃老母港豬

經歷了一年，原來最近發現我不知不覺喜歡了你。可惜，我倆像漸漸疏離。我明白這些事情無得努力，但見到你愈覆愈慢，我就愈來愈沒趣。難道我們的交流僅限於在公事上嗎？

有點為我當初無努力追求而後悔，同時我的弱點和缺點也逐一在她面前暴露，在她眼中，可能我漸漸是個沒自信的人。

她應該一早知道我喜歡她。

我擔心，但其實無得我擔心

我覺得自己好廢，好垃圾

知你最近不如意，但我已開始不敢表達對妳的關心。因為我不喜歡她無視我。

我不敢再在妳的枱面上放你常飲的咖啡，支持你，為妳打氣。

但其實我很想。

我不知不覺間每次為你買了一罐咖啡，卻放在自己的抽屜內。

也很怕被你看見。

買咖啡像偷情般刺激，生怕被你看見我的舉措。

你漠視我的心意，卻是繫我情緒之休戚。

總之你有心繼續默默咁支持佢就得㗎喇

還有數小時便見面。想妳，睡不著。這幾天也是。

我唯有默默地，做你的好同事。

暗戀一個人的該係好痛苦，如果你認為可以默默守護住佢就已經足夠嘅話咁就繼續啦，如果唔係畀自己太大壓力但係又唔能夠開口講出嚟係好辛苦㗎，所以你係好過一方面諗，你能夠keep住日日同佢見面都唔係一件好幸福嘅事咩？所以你每日幫佢買咖啡，佢係睇到㗎你係對佢好㗎，至少喺形象上面你係冇死纏爛打咁樣煩住佢同埋畀佢負面印象，佢都冇推開你仲可以繼續見面，即係證明你都建立得唔錯，慢慢一步一步嚟啦，好過有啲人一開始就太進取結果就激嬲咗或者嚇親人，連個機會都冇埋，到時後悔莫及

佢真係港豬喎出去都唔得
仲話係黃色不分割

我們為理想，每天發熱發亮！
只是開始感覺我獨自走般。
我們互相支持對方好嗎？

五小時後見

我想知五個鐘之後呢約咗佢去邊？

謝謝你，正是我心中所想。聽你多一些，又強化我的信念

能夠幫到你就最好啦

office, 鄰座的同事。

Good

有一刻突然有個想法，每一天都要有突破

好想搵個陌生人傾吓計
行頭太細
身邊每個朋友都實名制
太多野唔講得

今天都有

我都係咁諗
所以逼到自己就嚟死

佛祖早

好明顯我係未訓
見到個香港咁樣
真係好無助
已經唔知仲可以做啲乜

今天比昨天突破多五分鐘出門，都唔會遲

一個人力量雖然有限，但今次不同...

到依一刻，能夠堅持到現在，自己覺得係奇蹟，由大多數年青人創造

唔係肥係有d.....d小胖

老母港豬開 唔好影響民生係佢口頭禪
老豆自稱黃 但佢叫啲和理非唔好出去 由班勇武比人拉 呢啲真係要割
屌我琴日做下和理非傳下物資就比佢哋屌到我好似殺人放火咁 仲話因為我受苦 受你老母苦咪撚再用情緒勒索

鐘意左個組女

分別係..d....d..

但係咁耐，無變既，相方都係.....

星期3問？

你好！我也是
想傾咩？你最近點？

依然放唔低女神

suck my dick
聽日會出去既人小心QAQ

即使我如何展示，妳都似乎看不到我的用心。
妳還要把我的心意擱在一地，
看來我已很不重要，甚至麻煩。
那麼我以後不發一言好嗎？

以後也只是一問一答。
除了同事，便沒有其他了。

真的如此？
真？
我倒不是個絕情的人，
衰心軟。

我沒想其他，
曾經我以為有個好的傾訴對象，
原來如今，
只是獲得無情的，
「原來如此」

那好吧，和他她它好好吃你的晚飯。

我不願打擾你，卻很想好好打擾你，
難道我要開四面台唱《浮誇》，
抑或，
在公司中拍枱大罵那賤人？
你才願意把我當作議題？

不是，我不是為表演而罵，
我想痛罵牠良久。
那是共同敵人。
我已當牠是，希望你如是。

還有，
請妳好好休息，勿散播病菌。

收到張咁嘅嘢，點睇？

可以當廿蚊使

咁靜嘅今日

去貼年燶牆

連登復活啦~

六區開花,無人是常識吧

安全返歸

6點再戰

安全

真係實際操作到？

fuck the popo我屌你老母

好灰

唔需要因為意見唔同傷和氣，有d資訊佢哋未必知.....同埋有d人唔想再亂再流血，都有佢既理由

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

雖然你呢排好忙好多嘢煩，
但係你都唔使咁樣同我講嘢掛？
你話我好多負能量，要遠離。
但其實八成以上嚟自你嗰度。（我好老實講）

心痛，一個我向來重視的人如此對自己。
十字路口，係時候諗吓要走

明天我要堅強啊！

巴打咩事 同女朋友吵？分享吓或者我地可以互相取暖

聽日問？星期五差唔多啦
知道啦!thankssss

就係唔想再嘈先唔想番去
我唔出聲佢都成日屌 然後又要問我又要屌我

老肥波

Hello

Bye

冰冰！

應該點問。。

辣辣

放唔低女神

掛住女神

獨立時候到了

傻油

唔好掛住兒女私情

咁耐都未推爆一頁
放張相推下先

waiting u

唔知點問

997

998

999

陷阱卡發動